耳仔生粉瘤

之前睇家庭醫生淨係俾咗啲抗生素同藥膏，過一排係冇咗
但呢幾日兩邊耳仔又生番 又腫又痛
成日反反覆覆 想割咗佢費事隔一排又番發
有冇巴打有醫生推介

Push

睇多幾個家庭醫生啦 做得會煮轉介信比你

有幾大粒？